蕭生終於解釋佢條頸係掛緊咩啦！！

19分30秒

笑拿死 無線耳機驚跌要用有線保護住

蕭生咁老都真心膠

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師